又話核爆都唔割蓆依家一個Sonia Ng已經割哂

係班傻尻想帶風向啫